有冇人中意聽啲孤單嘅頹歌

座右銘 喃喃自語數星星 孤單也像注定

我總是一個人在練習一個人 這晚有多少的一個人沒伴

聽Juno啲舊歌 都好有Feel

夜晚聽最有feel

孤獨患者

失落沙洲

孤單心意

連個名都改佢 有冇咁鍾意

落空好聽